其實今次升降機事件係赤化現象

估唔到以前係強國先會發生既野會發生係香港
最搞笑係港豬仍然無動於衷

咁你做左d乜

睇完新聞
根本係信和垃圾管理(公認啦)
之前同一個屋苑出過事都唔識驚
信和係咪大陸野先？

東洋牌係韓國架喎
海灣花園升降機為停產南韓「東洋牌」已被德國公司收購
2018-04-09 HKT 16:45